[
    {
        "question": "Пример multi-input",
        "description": "У <in> передник с двумя вишенками, а у <in> с одной черничкой.",
        "type": "multi-input",
        "correctAnswer": ["пупсеня", "вупсеня"],
        "madeBy": "SqrTrelawney"
    },
    {
        "question": "Какие персонажи являются самыми крутыми в мультике?!",
        "description": "Выберите все верные ответы.",
        "choices": ["дядя Шнюк", "Мила", "Вупсень", "Пупсень", "Лунтик"],
        "type": "checkbox",
        "correctAnswer": [2, 3]
    },
    {
        "question": "Как зовут кузнечика, лучшего друга Лунтика?",
        "description": "Введите одно слово.",
        "type": "input",
        "correctAnswer": "Кузя"
    },
    {
        "question": "Кто из героев постоянно разыгрывает Лунтика и даёт ему вредные советы?",
        "description": "Выберите правильный ответ.",
        "choices": ["Паук Шнюк", "Пчелёнок", "Гусеница Вупсень и Пупсень"],
        "type": "radio",
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "Где жил Лунтик до того, как его приюютили баба Капа и дед Шер?",
        "description": "Выберите правильный ответ.",
        "choices": ["В дупле дерева", "В норке", "в КИПО", "В шалаше"],
        "type": "radio",
        "correctAnswer": 3
    },
    {
        "question": "Лунтик думает, что он ...",
        "description": "Выберите правильный ответ.",
        "choices": ["Инопланетянин", "Лунная пчела", "Мягкая игрушка"],
        "type": "radio",
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "Сколько у Лунтика ушей?",
        "description": "Выберите один ответ.",
        "choices": ["2", "4", "6"],
        "type": "radio",
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "Чему научил Лунтика дядя Шнюк?",
        "description": "Выберите все верные ответы.",
        "choices": ["Рисованию", "Кулинарии", "Танцам", "работать в Word"],
        "type": "checkbox",
        "correctAnswer": [0, 3]
    },
    {
        "question": "Какая необычная способность есть у Лунтика?",
        "description": "Выберите правильный ответ.",
        "choices": ["Он умеет дышать под водой", "Он умеет летать", "Он умеет разговаривать на всех иностранных языках"],
        "type": "radio",
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "Уважаешь Вупсеня и Пупсеня?",
        "description": "Выберите правильный ответ.",
        "choices": ["Да!", "Конечно", "Нет"],
        "type": "checkbox",
        "correctAnswer": [0, 1]
    }
]